好辛苦 分左手

岩岩分左手 有咩可以舒緩

分埋右手

哈哈

打飛機

睇波啦

睇緊 英格蘭領先緊 都仲係諗住佢

會一齊返嘅

同右手開始一段新既戀情

佢父母比左佢好大壓力，話同我一齊就會斷絕關係，我之前已經留過佢一次，佢真係好大壓力，我好唔捨得佢，佢又好唔捨得我，大家係facetime喊左好耐，我相信佢現在都訓唔著

我好想堅持帶走佢 但佢都係好痛苦

又係啲望女嫁有錢人既臭閪父母

帶佢私奔

我真係想 最多租樓住 但佢都肯定唔開心 我好想帶佢走

訓唔著 好辛苦

點解個天要玩我

唉 好多人都因為感情問題訓唔著

比外人左右而分開係慘過自己變淡/帽既

係呀 真係好痛 好唔甘心 真係好唔甘心

巴打都係？

我諗緊應唔應該分好 都好痛苦

咩事

陣間仲要番工 唉

拍左三年
分左四個月
未復原here

咩事散

我對佢最尾半年都keep住脾氣大，又成日冷落左佢
咁啱佢身邊有其他人，咪。。。

所以其實我仲係自責緊
不過佢同我分手，對大家黎講係一件啱嘅事我諗
只係我未復原姐